Hi 淡友 (695)

搶1001有咩獎

每日5點到10點港股免佣

今日最後有冇賺？

好想親眼睇住我隻271牛打靶

鉛氣巴有冇咩戰略
吉吉倉等聽日再搵位入???

乜仲未打咩? 乜仲有牛咩?

我放左
蝕左20k
但仲未屠佢好嬲

今晚爆升pls

diu 明明睇住25604 -miki
一落完又同我25602 落
on9 plus 500

明燈筆記

今晚都唔知平唔平晒佢好
明明有賺都多手入市

2.9k x1張極限lp已入
狂賭之淵熊熊哈

拎住大錢 目標贏小錢 係易d

呢度有d ching 成日博 0.01牛 ，想一下翻倍 結果有目共睹

如果牛熊/期指 都玩到左一巴右一巴唔知自己想點既，唔建議去玩option，因為更多既組合只會令你更亂
順境時覺得 好多方法去贏，逆境會發現 自己做乜都錯

Anyway, 呢d係瀨過先會明白，睇文字係體驗唔到
宜家trade 盡量簡化，長遠黎講少犯錯，能夠生存到最後先係贏家

炒miki and
夜期追數

我唔過夜..
過夜例輸
唔com夾
鳩UP, 乜線都穿曬.. 今晚收皮多

我對上2個lp倉都係20k 蝕止走，心累
要幫佢地報仇

今日懶做..
聽日做返

有 好少
但熊過左

中意既應該參考下，其實都唔係好燈呀?
理論派
但好易比人捉到路...整陷阱....

Miki 上呀

長熊必勝

聽日繼續熊

聽日會改善架啦. .
出果啲位 睇住黎做野

終於有巴打講句中立啲

我覺得聽日會高開

中銀app賣買點申請退手續費
當初條友淨係同我講一買一賣收100一次

食左先
25602 沽miki
25774 平

25602

25575... )

美團點評一季度營收191.7億，同比增70%

富途資訊5月23日消息，本週四港股收盤後，$美團點評-W()$發佈了2019年一季度業績報告。

財報顯示，一季度美團點評營收191.7億元人民幣，同比增長70%。經調整虧損為10.4億，同比增加6%。

截至5月23日收盤，美團點評報58.15港元，跌幅5.75%，成交額13.95億。

熊熊哈

有你呢句我就知我隻熊可以打靶了

我原本都有隻極牛想執兩格
佢1格個陣我冇放
之後變左蝕兩格放
好彩有熊熊

27142又夾

富途熊熊

個人評論, 佢玩法太短線, 佢既對手係High Frequency trade 班友
但人vs machine既速度...

咁大波波?

無限倍PE

港女平架

700跌左$70,同十月一樣😨

經調整虧損為10.4億，同比增加6%。

希望有位入熊

今日全日都係忙
唔想係唔mon既情況下入市賭
廢事有位都走唔到
但就係太理性結果賺少左

無輸錢, 係好事

幾時？

道指跌181，聽日恆指仲會高開？

唔好打咁多飛機啦

唔到150唔好講野

求下你跌500點低開

跌150定跌剩150

各位淡友止賺未

坐緊幾格

生活—>活動登記
淨係牛熊有水回

止左，29200熊到依家

咁應該發左達

計返條數
細期抵玩過牛熊
雖然槓桿低少少

細期大約2皮 跌2成(400點)要補倉 即係補4千
補完一次倉再跌2成 今次唔補佢就斬倉
即係總共無左800點
8000/(20000+4000) = 輸3成

如果買牛熊距離回收800點
一輸800點就total loss

同樣800點做buffer
期指就輸3成
牛熊就輸晒

我有無計錯？

加左幾多次大

真係唔信你 你地玩咁大
我先係小注 我學生

細期唔好預兩皮
最少都三

佢會根據市況加最低保證金..
同埋..
間間証卷行會mark up min 保證金

無既, 但升800點既時候牛會賺多過8000(假如發行商唔食你價)

你好重要

牛熊有幾多個一注兩萬咁玩

ok
但保證金個range大唔大？
最多係9成？

依家300零蚊差少少唔好計啦

Both
跌完150再跌剩150

經唔起風浪, 小小野就咁

係 呢個我明
不過安全至上如果輸800點就期

唔識玩期指嘅人

1張期要預2張既錢

聽日升定跌多

升得多咪跌得多

講咩都假
呢個先係牛熊關鍵

呢幾日贏定輸

你預80%左右，我開始玩果陣恆指二萬點左右一張細期先萬三、四一張，宜家要兩萬四蚊張，呢度係三張價

加油啦鉛氣巴，我都希望你可以贏多D

都係講下笑啫
Mark低俾自己睇翻當溫書都好啦

垃圾支那妖股，唔沽都對唔住一眾熊軍

即係要3份錢
1份炒，2份預備補倉
定係1份炒，1份補？

比較黎冇意思
兩種工具 性質上有唔同

香港同美股分開睇會好D呀巴打
一係睇下ADR

賭場閂門之前家姑多1張LP，搏一搏

重熊

岩岩棍美期追返80% 數啦

Nvm la ~

聽日又有得笑~ 記得俾個正訐~

hyguhijohugyuhij

留名美期彈返上259繼續玩

50%升50%跌

你去sptrader download 個demo 黎玩下先啦
你咁同牛熊比唔係計~
根本係兩樣野黎

野村: 2019年底美加徵3000億美元中國貨關稅機會升至65%

賭場就開門啦,賭仔們準備好未?

真支爆

1張期預2張既錢, 因為輸到某個保證金就玩唔到
要預鬆D錢
你鍾意預3張期都得架

每張跌多過470點就要補倉
如果想捱800點，就要8千蚊
3張細期就24000
71700本 + 24000補倉金 = 3張可以捱800點嘅細期
唔該晒

鳩up?

近排人民日報啲社評真係指鹿為馬

一棍！

痴西線今日，最尾想買牛牛玩下反彈，升一格賣唔到落番原價，過一陣落兩格，今日d熊屈機

你次次一出現就大跌

我唔玩啦比番d錢我呀

你講左全日啦

外長王毅：如果美方選擇極限施壓，中方堅決奉陪

我多d 出黎

明早開市269

希望再講可以拎番d錢

咪發夢

夜期又幾有力喎

托咗咁耐比機會你地止蝕都唔走無計

又跌

有力彈定有力跌呀

好彩買左熊
睇黎聽日又裂口低開

托~

落

美期25580 跌到50 都冇咩點郁

慢性下跌... 無彈力... 無水花... 24500

夜期跌咗30/40啦

各位知唔知毒撚最忌係咩
係有自信呀
你地咁樣一百條命都唔夠死
我牛必勝
利申1手

係咪因為穿左250天
所以d 人真恐慌
呀爺就算托，d人只會走貨
所以炒唔返上去

空倉，聽日搵靚位再入熊

繼續跌

今月option要入哂價！

我都想要唔玩, 可以退錢

我發覺買熊唔過夜
真係無乜肉食

2千幾點
都2百格
閒閒地都幾皮

排隊啦唔該 我先架

外賣仔點

聽日預佢彈500點就得

我早過你玩架
係都我先啦

大家覺唔覺好邪
過左post 689之後就宇宙大爆炸
下次777會唔會drop to zero

聽日文翠珊辭職啦！

兩張既錢玩一張已經夠，杆桿其實得返5～6倍
另外講真輸300點已經要懷疑自己有無買錯邊

再另外我通常係用三張錢操作兩張
一注進攻一注防守（即是沈門加沽法

但我申請退款先架

Full-Blown Trade War Is Quickly Shifting From Risk to ‘Baseline’

Chinese Government Expert Sees Trade Tensions Lasting Until 2035

As New Cold War Looms, China Struggles to Grasp Trump's End Game

Blommberg今日講緊d連登熊軍講左成個月既野
係唔係想造市?

豬左就算啦
喊都冇用

唔好誤會
我唔係針對你
我係話在座嘅各位都係傻散
都係慳返啖氣

你miki 沽左? 而家佢似隊落去緊
-200 左右

反工預愈多錢愈好

但其實仲有條據說外國比較睇重既200天線

雖然依家已經穿緊

ok gun
熊熊哈直到支爆

反正

好快平左啦.
4: 27 25602
4:34 25575 平左~

第二次沽早走左就真既

插到去地球既核心吧

算命講得岩
我靠自己無用 要靠男人

5:22 沽左次25568
5:25 25559 平左..見前腳好似有托盤..，跟手好快又跌落去

早開3%收市-5%

聽日開市重熊

睇黎夜期27125 守唔到啦

我讓你除先

乜low都睇唔到，一路搵緊個底

咩結果

dow 棍棍大架喎

你排先 你先啦
我沖涼日日都除衫㗎啦

訓覺 唔幫我玩

夜期又汁2千

巴打我真係唔係想針對你....

但佢27126 即彈丫大佬

過夜熊軍又要準備數錢
我估可能may姐辭官個單野

聽日升返上28000 再allin淡倉

請問係咪處理緊我既退款申請啦?

好好笑, 但係證明鉛巴睇阻力支持位真係好準.
今日都中左好撚多次.

開市熊熊哈

勢好忌gel頭

Ymmain

睇定d lp 預算買邊隻....

做乜唔彈俾我沽架

我番工 佢訓覺
等佢收工叫佢買先

我未沽架仆街

屌 笑到全公司望住

屌唔玩啦
玩牛玩到破產

now 27147沽

港女磨菇架 唔好挿咁深 好痛呀

而家個市仲要睇圖咩？

燈死熊軍

今朝期仔-330 有家姑
都覺得自己柒柒地
點知仲有跌到-450比我走
都有肉食，cls市

依家追沽下月仲有肉食

我本身應該響-250 夾上個時家姑
但之前輸太多
6月頭先咁玩

即刻彈返曬

港股收市後, 大家多數睇咩Data預測第二日既市

我就黎真係唔炒港女市架啦

你未沽講一句都停左唔跌
你入左咪千升

鉛氣巴其實真係有料到

有冇人重牛/熊過

唔洗, 有鉛巴無窮人

Twitter

錯邊唔算錯

咩都唔睇聽日先算

呢個我都知, 仲有無其他?? 想學野

你都有得揀玩下美女啊
我得個女揀咋

人地真係有做功課
只係理論分析同操盤未必同步結果jer
你地就笑佢燈

港女係垃圾市

點解仲未跌

分析大市形勢，中美，肥仔金射野，伊朗比人圍，加息，套息，特朗發言... 太多...

而家熊軍最大敵人應該係托屎郭渣隊
大戶都唔一定托市
不過可能見好多老散生d牛牛出黎就做瓜佢地

all in 左牛
但係淨係夠all in 1 手

50%倉 熊過
搵錢機會唔常有
一瞬即逝
一出現要識把握

死港女 轟落去 同我打穿27125

好準

熊過 +1

緊係。支持位黎架大佬

跌穿125又一輪沽壓

托緊呀 頂 美期跌20都唔郁

頂 平左佢算
穿左120先沽

唔係贏咗咩

你肯定

托住120-140呀

平左就會穿

想問睇緊邊到

咩睇緊邊度

穿左咪沽囉
睇住美期25530打到25490
港女弱雞就落得好快
托住唔落
算啦

120-140

120 日市low
126 夜期low
140左右望佢都唔點沽落去

美期 早晨之星 五分針
要彈了

Ching一穿底就沽好易左一巴右一巴

唔明

夜期好似穿日市底 加埋弱勢就好似易啲

我反而擔心係一直都冇咩點回咁繼續跌
睇下有冇人敢跌住家姑 唔係就等等下睇住跌左一千幾百點但冇入場沽過

今日打和咋

好耐無見美期開市前咁跌法
今晚可以試下-500嗎

27120硬過面仔碌鳩

屌那星亂買又輸返2/3profit真係嬲到仆街 明明坐左三日終於有得賺

點解要買牛呢

最on9係我隻牛最底位止蝕 收市返返買入價

話埋我

仲有我

May姐辭職個市會點反應

係盤感

跌左啦，factor in 晒

下次到3點先搏反彈 真係on9

爆升慶祝

跌please

聽日高開加沽啦 睇2萬5

熊熊哈

仲邊有得高

ching個名真係見親都縮一縮

唔敢沽 快啲彈返上280再俾我沽過啦

彈返上280你又會諗係咪轉邊唔敢追

點彈呀 期結應該已經反映左

梗係沽貿易戰一日未完一日都係差

23號咋喎

唔停戰邊有得彈翻上280

如果係侵侵出Twitter 話同雜種傾完電話好滿意之後升到280呢？

升完轉個頭侵侵又撚狗

真係嬲到震 睇黎今晚又訓唔著

希望聽朝有機會入熊

一秒drop to zero

我突然諗到如果侵侵突然心臟病瓜左，個市會點行會唔會反而大爆升

回乜呀

一陣發現侵侵遺言話要消滅支那

你買咗咩架

熊

竟然

講左n次

聽日有新熊

夜期肯跌未呀？

唔該曬巴打

咩number

美期連降軌都磨穿左
等造低高腳
夜期125安全了

你地一個話跌一個話升

認真，今晚夜期有機會大插落去，大隻股已經全部之前升突哂

點解咁多技術分析 咩係低高腳

減左一半淡倉又挿

最後入場機會

夜期升到熊熊聲

牛軍定啲來 聽日唔洗 針住

聽日反彈唔奇，唔抽番上去俾人走貨點再跌

一日未有好消息，一日都唔搏彈啦
買完牛急插你就trap住左
一路都講買熊日日赢

佢最好聽日跌穿27150

你好犀利

QQ跌咁多日點都死貓彈返下嘅 所以聽日開市升返400先慢慢跌

你up 咩鳩，比人走完貨仲點插落去

咁代表咩？

下......

唔準升呀

Yl已見

有機會轉勢
平時日線我見到咁先會轉方向買
不過成日唔記得

唔好轉燈

你頭先又話睇跌既

熊左

走勢唔同左嘛。。。短炒夜市者

啲人走完貨=大戶低位接曬貨=大升日

揸住$34萬熊
未驚過

識波清，30000 點沽落黎，無有怕

唔係近熊根本唔駛驚 彈最多咪2 300坐一日又插架啦

好似3底咁

唔會，第一時間就係懷疑支那毒殺，立即進入戰爭狀態drop to zero

個勢係要跌，唔通日日跌500跌到0點咩聽日反彈上去，仲有貨既自然會減持，彈散之後咪繼續跌咯，仲未走既咪坐貨，再等下次反弓彈咪又走咯on9

28098要打靶了

聽日應該平/高收 今日跌到突撚晒 又係無消息單日跌500 同上星期五一撚樣

個圖唔係而家

我兩日都係食左第一波熊之後搏反彈輸返晒 e家d市難玩到仆街

你地諗下，女果要彈，點解跌到29000,28000唔彈
就係因為冇好消息

訓左成個下晝,今日又然

Btw我講緊既反彈係2，300點，唔係30000gogogo果啲

咪撚彈呀咪轉燈，重熊

咩app

99%彈下星期26500坐熊無有怕

唔想坐

都係果句啦 連登大船又開始重 我就買牛等日線反彈啦

同問

6月前都一定插

你可以改名做然然

日日都贏

熊軍報到 聽日跌500!

同意 一日無好消息都會慢慢回返去年頭位置

其實5月個底如果太底 6月咪仲難玩
踢番上275收就好

聽日繼續熊熊哈

一覺得佢地唔會傾成既時候，我覺得係240樓下
，一個月玩3000點差唔多

240快入爆熊啦

就轉燈啦快D同我直插落谷底啦

升完又有位開熊

240邊夠 返15年個底啦

老虎

個個熊 等贏 邊有人叫

夜期爆升→美股爆升→聽朝千升

煩唔煩

叫熊熊哈

升=入熊時機=又賺

原來插返曬

時機已過

其實做空港女更開心 洗鬼你講
其實大家早晚買熊熊 扮買牛
恨有多一點反彈 言而無聊事幹走左去買牛牛
輸到仆左街 仲要痴左線 一生都總會記得今日

尋晚估估蝦真係好搞笑，話美期25777 有條件彈，但自己走去沽，25851 止蝕，中到啪啪聲，扮曬大師傅咁畫曬圖都輸到柒下柒下咁

呢首叫牛與熊

呢間可以玩香港期貨期權佣幾多

冇用佢玩 只係睇

free 的。

邊間教會

700幾時會彈，摩通冇哂近牛

免佣期貨

懷念死左既牛牛 用教會方式合理

出一出街 搞咩暴升

唔好喇 逆線行駛會炒車架

我真係有牛
希望唔好同你一樣食高射炮

食完激發左我改詞既能力 我覺得我成個人又進步左有番哂energy

做曬兩邊聽日高開放call

沽就坐定定啦，又走左又行右，夾死曬你地班仆街

免費用呀

夜期好地地升乜嘢
道期都jump緊喇

3690業績點睇

就倒升

做曬兩邊

升

272鑽石💎超級無敵 大能量濕尻鐵底

大户短期會唔會考慮彈下夾夾啲熊仔 先 太囂張了

唔會，儲緊傻牛人頭

吊你個係 今日死左好撚多牛啦

要升先儲到傻牛 咁咪夾下熊仔先囉

唔夠多

橫行先儲到人頭數唔洗出力

所謂高台跳水就係咁解

夾番係27200 至 27800 橫行下先等期結 好唔好

邊到跌 睇過

我覺得6月玩區間275開齊兩邊

今晚暴升pls

聽日有冇新熊出

鬼叫咁多傻散傻牛咩，殺落去易過殺上

聽日去準備睇樓阿 訓身牛仔過夜

睇夜期似上升鬼

有，拎今日profit入左近牛，冇咩感覺，純粹以小搏大

睇吓9:30之後係點行先

而家係咪牛市？

牛4

個feel完全牛一

隻熊就打靶啦暴升完未呀

巴打你可以改名牛啪啪啪

唔知比咩反應你好

usd 就黎破頂

唉屌日日跌我就日日冇入市

冷靜呀ching, 驚賺少左入場好易輸錢.....唔甘心既感覺會害死你....你覺得係機會先好出手

道期跌咁多港女都未dl

下星期一美國唔開市
睇住到時上證帶住港女升番

熊市冇輸錢已經贏左
等低位買貨仲happy

冇熊過夜

美國陣亡將士紀念日

美帝做咩free fall

ching 你真係goldman sachs度做

條J大碌到show唔晒

我又加返一注 而家 -3

同我升盡佢

牛軍陣亡記念日

麵神出POST
睇睇結果係點

又賺少筆

diu你美股跌咁多
港女跌咁很少

CLS 未支爆先美爆?! 係就MPF轉哂北美先

面神出POST, 肯定deep V

爆升緊

認錯人？

要沽就沽美股啦，咁多水位

準到呢

其實夜期只係跌咗幾十點聽日可能真高開 到時覺熊

熊奶奈奈

應該9:30開頭冇反應
揸咗三張
跟住就黎料係咁跌
好彩走到

屌講到好嚴重咁
其實咪又係100點上落
瞓啦各位柒頭

我唔識佢個囉

無事兒呢??????????????

肯跌未

估估蝦呢？潛曬水?

咁叫港女領跌?

準備爆升

又鳩畫唔解釋

憧憬美爆聽日千升

上呀

又想燈

我諗住咁簡單係人都睇得明架嘛
升穿左原先嘅下降通道

咁你買左咩

我+3平晒倉啦

睇好左係買跌 成日手賤反手想食盡波幅 唉

仲係行緊上升通道
啱先吉穿即補番
如果唔補就落啦

仲有敢輸唔敢贏 輸就幾百點都照坐贏幾十點已經淆底

一到夜左眼訓自然唔想炒

贏番錢未啊

今日小勝$0.03

跌得咁少聽日都係妹多

又唔駛不停落場玩既，夜晚睇下劇打下機好過啦

你唔係畫牛仔熊仔既咩做咩轉風格

真係好小喔

開工娛樂算~
夜晚睇下人地ig打個丁

咁唔畫囉

牛奶仔今次買咗升定跌

+3走左好耐

牛牛哈 反彈

我都睇升，期硬到咁，比著之前美股跌咁多
期一早跟住大插

玩燈

琴日都好撚硬
今日就跌琴仆街

Wa d_u 夜期升到.....

依家先減廿幾 驚西

今日咪跌左囉，硬條柒

一早跌定點同，睇下點囉 唔好潛水

我做咩咁早走

唔信我都信下大dodo！上呀牛軍

唔走就唔會升架啦

手痕好想又加沽開兩邊

掛住睇嗰隻曱甴
我走嗰個位升左成60點

本身都睇佢升架啦

信自己

熊軍小心 前面有牛軍埋伏 等我頂住你地走先

琴日硬到唔跟升喎

就係見賺咗錢走咗
我都唔知升到咩位

潛咩水，30000點沽落黎，驚條柒

升緊喎高手

yup

但依野明顯係麵神

升穿28500 先講野啦柒頭，圖都唔識睇

咩

聽日穿270啦

收錢啦

位只係參考，唔識扮識
咁識睇圖all in未呀

無.....無事既....麵神燈道指姐

3萬點all in 左啦，睇住食呀

唉 比得贏番幾千蚊啦 真係唔玩啦

聽日真心覺得會sing 今晚睇下美股夠唔夠力收個平手

我覺得會見268-269

你贏左幾千蚊又想繼續架啦 入左賭場就出唔返黎

財散人安樂

錢多訓唔著

空倉過等聽日玩即日牛再入隻過夜熊

星期五晚過夜咁high?

我聽日睇醫生都唔得閑睇市

點似你升十點就打曬飛機咁，話好硬
係咪你條J 都係咁上下

睇下聽日升得多唔多先 多就入 期結又有咩好怕喎

睇聽日升？

無啦 26x下個月 剩低幾日橫行272-275引下牛又引下熊

港股扮廢扮左好多日 聽日收番上275

一直咁廢

希望啦，入左牛仔過夜

其實我次次睇醫生都照玩
個醫生都知我炒期

咩扮吖 真係廢㗎

爛賭

有次佢搶咗我手機去睇囉
又係咁問我幾多錢玩
佢好似仲有興趣過我

先跌後升個機會率大d喎

同佢講 我家陣就賺個醫藥費返嚟

我次次都咁諗㗎
不過醫藥費太貴我賺唔到

唔好呀，不歸路

聽日睇下試唔試call qq 未call過

聽日入極牛

+40

一入期門深似海

大陸都冇得玩

都係個句 夜期冇乜參考價值
聽日繼續熊熊哈

USD/CNH 6.9281

玩ig 咪得，24小時賭場

點解會轉燈㗎

醫生唔識

miki跌到傻，夜期綠燈，想搞港幣脫勾？

聽日唱啲人仔好唔好

仲有3x live 圖睇咩而家

幾時先千跌啊, 幾百太少

點解今日道指跌幾百港女玩時間停止

-1完場算啦 我收貨

聽日夾上去啦，冇位家姑

中午已經跌幾百啦

跌啦

明天繼續見熊

佢高開 咪熊一熊佢 揸遠少少啊

我講夜期

你去睇下美期開幾點至幾點先

唔明就唔好玩啦

可能美國掛住救自已 唔得沽港股

頭肩頂，gogogo

國家隊係咪24小時運作

我意思道指開日市之後再跌多百幾，港期冇反應呀

上證2850關口究竟聽日穿唔穿

連登大船

明明港女開市先 咁都有人問點解港女唔跌
聽朝咪跌囉

牛軍仲有45分鐘 可以出來high 未

多左好多柒頭大學生學人炒股，睇見送羊入虎口就好好feel

輸多d 就慣嫁啦

邊間教會？

當交學費

港女硬到

明開269

不如話佢無方向

綠燈wor清 仲269

牛軍全面進場

仲綠燈咩

笑而不語...

道指其實跌乜做咩夜期唔跟

頭先咪問緊呢樣野囉，樓上又寸柒柒

其實d波幅係有跟 大家起點唔同無得講

美股會跌幅擴大，明早港股269

蒼天已死 牛軍當立
重注左熊如何部署

其實美股跌返今日港股個啲？

港女臨天光瀨尿

關咩事，今晚美國數據差過預期呀+支那科網有往來公司捱沽沽(好似係)

成晚都冇位加沽

夜期參考性不大

ig倒升近百點 熊軍正式玩完

等靚位入熊仔

開市跌就入牛 驚閪 今日跌得都唔會多

一開就千升啦

咪L害人啦 叫人買牛

點吾買 千升緊

今日有新熊？

一開波殺埋285熊再插

仲叫人熊仲仆街

千升千升

個市係港獨架
Miki ig 點升都唔關佢事
今日269開 上273 再瀉

今日睇款千升

今日係咪又有一堆除淨股

066

上返280再插

上去畀我開沽好嗎

今日升呀

巴打好似係大好友黎

彈高俾我沽

60796熊好唔好
想買

好冷清，係咪d 人輸到含家產

今日大升 淡友咪唔敢出聲囉

琴日殺到好友一頸血

下星期期結拉升唔出奇 今日買定牛等數錢

唔睇新聞我以為美股升左成千點

逢高加沽

美國總統特朗普周四表示，中美很有可能達成貿易協議

無喇無喇 千升局

揀好一隻牛一隻熊
開市睇定d先扑鎚

屌
我隻271牛放早左

市場憧憬協議達成重上三萬

到時兩小口又要面
又傾唔掂
又跌

咪係 啱啱先制裁華為 又話有得傾

侵侵將華為納入協議一部份，即係迫鳩雜總簽協議

熊軍

簽佢個hi, 垃圾老美就黎現形，想攬炒，無咁易

侵侵乜都做得出

你2個自燈？
前車可鑑
有計傾姐係會見面
會見面姐係有機會打交
之前傾幾次都冇用
加上咁多不利因素
呢幾日都難牛市

期貨落...

26500

未開市 mark價姐 鳩mark都得

呢個係好新聞

9點2先睇期貨

有無人知中國反擊果批開稅係幾時生效話？

熊軍日日都贏 但得今日開市輸
希望開市繼續直插

無事兒

61

玩親外賣仔都輸，屌

盤前期仔-206

都係果句，傾把撚咩
支那又話唔好威脅先傾
侵侵成日都話冇deal都ok
照沽沽

今日抽高買特價熊

熊軍大勝

千升之日

鉛氣筆記~
上方高位阻力︰27416 >> 27640
低位支持︰27120

如果萬一有高位就準備入6月put

一開市就穿底啦

千升日

身竹

隻700搞乜鬼

美團

低開，平，賺
抽上，沽，熊佢老味多一鑊
午巿前懸崖式插，沽，賺

Lunch老麥加大。

高開喎期貨

大大力升盡佢

今朝睇IG 仲升緊架喎

6點

帶俾大家歡樂~ 何樂而不為呢

轉燈？？

紫巴拋棄熊軍手足

一睇見佢話高開
即刻縮左一縮
自己再睇番
笑左出聲

鉛氣巴比心機

升緊了

係就係升，不過已經升完

今日微升/平收 下星期上276

千跌

熊軍又輸

直爆

好似好耐未見過AA 出恆期高水呢幾隻字

我屌呀 我隻熊

今日點操作？

莫巴琴日唔個all in 牛過咩

開市冇得食，咁一陣高位再家姑
驚閪你咩

鉛氣筆記~
上方高位阻力︰27469 (REVISED) >> 27640
低位支持︰27120
開市價︰27233

啱位出句聲，gun你

期定現貨嚟

真心問 隻熊走唔走好

幾點收

Ok 到時叫家姑嗌兩聲

28098
但今日似升 起碼輸廿格喎

可以走左先既，蝕少少咋

屌你老母一通又唔撚send email

又升

乜野又

避一避好d

千升

仆街 好痛

今日收市應該唔會入熊等熊過

美股跌到咁上下，侵侵就會出口術chok 返佢

FUTURE

有冇熊過既巴打 有咩打算

又可以加沽

唔好問我啦
我過親都輸

扯唔起wo
+80 ~ +100 來回？

why 升?

幾遠？

中午就轉燈啦
驚閪咩

棍升

咁串
開個275畀佢

即熊！

28098

好呀，有得入平put

其實而家啲熊
除左真係千升
就打唔到靶
問題係兩日就做到千升

夜晚跌
亞洲時段畀大媽沽鳩死

輸到閪咁

其實華為會唔會係中共拎黎拎面子..
等特朗普供返元件俾華為
然後中國就可以話贏

連升兩日就做到 同埋就算唔千升 升500點都夠痛啦

20分開始聽

好似仲未磨升完，等下先，唔急
利伸冇put 吉吉倉，今朝蝕少少走左勇士put

啲專家食屎啦

終於都有彈啦 可以加熊

你條數點計

新手一問：9點30都睇唔到恆指牛熊失跌買埋，到底有幾多delay

期結 驚就低落到40 50 走

點解升
btw逢高加沽

彈左架啦？

外賣仔好勁 大户莊家仆街死

特價熊

沽未

升多少少先

上唔到啦？

你唔好講野住啦

升完 熊軍上

廿幾格蝕二千幾

你走左?

打到呢度華喂到半死
我覺得美帝唔爭在整死佢
當初支那鳩叫made in china 2035就係威脅到美帝
而家可能仲叫靠歐美核心技術
但放任多十年比支那做到/ 搶左開發人員番支那
到時就係比支那玩番轉頭

就算支那簽辱國deal
華喂多數得番個殻

升多d啦 好貴呀

280

俾晒位沽

即係有得等

軟皮蛇咁

佢先燈

準備轉燈

上274

怪太過張揚啦…
擺明向美國佬挑機.

牛軍衝陣

開個275畀人沽

美帝見到有威脅一定會開波，石油美金比人挑，會被滅國
其實侵侵算遲左出黎啦⋯力架馬個時完全係放任支那

Green day

唔係275都無掛

點會咁易死
出面吹到銷國唔外銷咪唔驚你

兩條線疊埋
睇唔撚到野

點解會咁

熊軍準備上車

真係回得好少 無位加

第一步416get

275失守之後直上280

All in

點解唔走

直線上升呀屌

屌你母牛牛岩岩有一下由綠轉左灰
嚇撚死我

鉛氣筆記~
上方期指高位阻力︰27469 >> 27640
低位支持︰27120
開市價︰27233
9:40 港女鞭鞭有力，先短期先試阻力27455 – 27475 左右… 相信該位應該暫時穿唔到

我尋日隻牛搵我尋仇

點走

升啦 牛軍加油

蝕讓

一開市就要反手牛啦

五幻

我覺得今日支那一定乘機夾高
然後就話中美貿易戰下美股大跌成為大輸家

D傻牛識認主人？咁你仆街啦

冇錢

搵番隻牛買番先

固沽顧

唔似有力，睇唻上唔到275

買牛啦快

穿唔到即係穿到
可以牛

唔反手牛都平左先啦 定你隻野預算玩埋6月

屌

我仲未諗到幾時上車 不如牛軍試條上277先啦

講到實升
如果放左反手牛之後跌
咪左十巴右十巴

廿格變三十格未

275就put佢

坐定輸冇咁嬲

咪係
睇定d先
呢幾日1030前個波幅都好大

落山

屌尋日唔放既話賺千幾

屌
平倉 等SIGNAL

加沽加沽

無事啦，侵講貿易哦打完喇！

一陣假升再插，豬兩次，到時就dup 春

唔好如果啦
如果低開直上
靶都打埋

冇啦？

開市入牛偷左兩格走左
好撚驚

On9

等睇10點半 大棍

偷

家咗姑啦，好跌啦

睇條上升斜線咁撚急，好快回架啦
一係就chok完妹

咁快完左

莫XX真係好邪

隻牛放左好耐都放唔出

咁快
勇士

尋日買牛啊～唔洗打靶至少係平尋日手走

呢個時勢入熊係執錢
入牛咪偷牛軍d錢

有燈唔跟就是弱智啦

升100點當升左？

上證就轉燈

插得可以好深喎

都叫200 加沽時機已過

上證插到無brake

嘩吊，家唔切沽
準備小注

期結我一定轉6月倉長put

一定會再彈番彈

大限已到
立即熊

冇力啦？
渣ga

玩完

鉛氣筆記~
上方期指高位阻力︰27469 >> 27640
低位支持︰27120
開市價︰27233
9:40 港女鞭鞭有力，先短期先試阻力27455 – 27475 左右… 相信該位應該暫時穿唔到
9:50 暫時只向上trade. 回調比率0.382, 0.5 and 0.618 ,27359, 27335,27311

唔好妹

小注lp 試下先 6月倉

隻熊入唔到
冇人比我貨

爺閪嗰注應該出晒，領導人走晒貨，
到啲蝗媽接火棒顯露愛黨情懷

意思係：
你入到就會升
不如唔好入啦

真係垃圾
二百點都彈唔起

冇眼睇 訓教算

妹呀

你重瞓緊

call is ready ~

加沽機會 快d上車

脫離賭海唔係落車咩

升返曬 繼續牛

入完熊佢升番

已入沽 你即管抽高 我慢慢加

原來係你

最後開大淡倉機會

反手牛

升好少...點解

唔該晒明爺

屌你啦
咁你可以放啦
我入喇

27393 call..

咁d熊呢？

謝支援

....

平走左
點知又升番

真係即刻棍落

一格格咁蝕番比佢

今日暫時完美操作

堅定熊必勝利

鉛氣同燈爺一齊牛/call

點解

全日柒頭操作

你都係燈
不如一齊買牛
做福人群

無set價熊 追唔切

左一巴右一巴既局，繼續花生

非宣傳 我有睇開Now財經台 雖然請財演 不過佢地近排都幾真心

其實真係好弱

多謝各位成全
到時我會畀返佣

現價go

經過尋日教訓，今日都係做返隻堅熊算

咪撚啦你

現價入頭先夾咗轉啦

大量熊軍加入 牛軍係時候大反擊

你贏左我收10%
你輸左我比10%你
要做好事

咩都好 現價go係堅柒嘅事 寧願唔中都唔追

我望佢今日冇乜力
支幣又俾人沽低番
本住最多俾人夾百零點既心態入貨
點知咁就扑中左

274反彈已見頂
27400-27450 呢個Range可加沽

彈出彈入實輸
熊佢老母放到25000

尋晚入過夜熊就仆值

Add call 27352

做人堅定d

Rip

垃圾唔敢開275

燈神發功睇路

我又加牛

哇又賺

點會
又唔係要你今日放
短視到

你畀我就免喇
你啲錢留返去燈啦

加多小小牛